港共：駿洋邨需於日內成隔離營

狗西港共,一早話撚咗呢班畜牲無口齒

呢個時間急用咁應該係鑽石公主返黎果班

等睇後排巴打文字直播手足阻佢上樓隔離

[YouTube同CCTVB戰線] CCTVB 諗住靠YouTube敗部復活

鑽石公主個班
仆硬街wor

仲有武漢個批，點夠裝，依家真係賭緊會唔會大爆發

政府話幾百米外無民居，明明桂地新村係30米內

公主號嗰班困埋交叉感染咁多日
應該係僅次武漢人既炸彈

點解唔送佢哋去美孚啊
之前青衣個批人返咗屋企啦

可能恐怖過武漢人
武漢人地方大起碼可以係啲山區度匿埋
但隻船就係困獸鬥

美孚果個應該無咁多位

港中醫院

一定係日本返呢嗰班

支持 火炭返工

火炭人要大逃亡了

推

隔離工廠區又多人返工

0026 #武漢肺炎 #鑽石公主號 #駿洋邨 #強制檢疫
政府指鑽石公主號香港乘客抵港後，會即時入住駿洋邨強制檢疫
#tvb

屌 鯉魚門渡假村冇位咩

up

高溫消毒

燒左大堂嗰個公屋?

冇電就做唔到隔離營

政府指鑽石公主號香港乘客抵港後，會即時入住駿洋邨強制檢疫